有一段时间，她是这个剧院小镇的红人，在“30岁以下30人”榜单上占有一席之地，但那是一分钟前的事了，现在她感觉陷入了困境。 今年最好的两部电影现在在Netflix上播放 
 2018年，洛杉矶公羊队在二年级教练肖恩·麦克维的带领下，取得了13胜3负的成绩，一路杀入超级碗，但在防守上输给了比尔·贝利切克的新英格兰爱国者队。 洛杉矶公羊队正在努力回到竞争中|尼尔·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年10月8日|FiveThirtyEight 
 最后一个按钮可以让你延长祝酒的时间，而不用太过火。 这些厨房用具是极好的礼物 
 我已经数不清有多少个早晨，我无意识地把一片吐司裹在一条培根上，或者把大而肥的新鲜番茄片堆在一大块好面包上。 blt三明治应该成为早餐|莱斯利·苏特| 2020年10月6日|食客 
 2016年，一种新的信用卡与牛油果吐司一样，成为富裕的千禧一代的文化试金石。 大通的蓝宝石卡在千禧一代中掀起了一股“狂热”。 “它能撑过COVID吗?” 2020年8月24日财富 
 对保罗来说，与牧师共进早餐的兴奋感可能会被烧焦的烤面包片的味道所取代。 共和党不会原谅兰德对警察的批评|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 就在三年前，克里斯·休斯(Chris Hughes)和肖恩·埃尔德里奇(Sean Eldridge)还是自由派的宠儿。 克里斯·休斯和肖恩·埃尔德里奇的兴衰，美国最糟糕的同性恋权力夫妇|詹姆斯·基尔奇| 2014年12月9日|每日野兽 
 就像泰姬陵一样，2012年4月，狂欢酒店以华丽的大西洋城风格开业，并举行了日出香槟祝酒。 我看了一个赌场自杀:大西洋城泰姬陵的可怕的最后一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 他的大麻菜单包括松露金枪鱼砂锅、椰子鸡、法式吐司和煎蛋卷等。 见见Julia Child of Weed |Justin Jones | 2014年11月13日 
 在一杯(或更多)波尔图葡萄酒之后，我们向女王和朱迪·丹奇爵士(Dame Judi Dench)敬酒。 加入Mile High (Dining) Club |Allison McNearney | 2014年9月26日| 
 他做了个手势，使她安静下来。他把一块吃了一半的吐司放在盘子里，站起来走进他的书房。 离奇的故事|各种 
 我不知道我们今天的人能不能公正地把它和祝酒单放在一起。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 菜单很长，精心制作，令人印象深刻; 只有祝酒词单上的祝酒词可以与之相提并论，祝酒词单上至少有16个独立的祝酒词。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 但有一天晚上，有人注意到他忘了给心爱的女士敬酒，于是一位先生提醒他说，他忘了给心爱的女士敬酒。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 煤! 他拿煤做什么? 用它们烤他的奶酪，然后再回来吃更多。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯